覺唔覺得點定義男人man5man應該睇佢地怕唔怕曱甴

見到甴甴唔會尖叫嘅先係真man真男人

可以

5

好多人大個左都唔驚啦
又唔係第一次

緊係唔係啦
我好多男仔fd（唔係gay）
見到曱甴會縮/匿埋/驚
最極端會尖叫

果個moment真係會覺得佢地係咪男人泥

圖？

蜜蜂

5你老母

好想屌死呢類男仔

心諗咩叫man five man

man五man